最鍾意女朋友幫你做乜

我先 最鍾意女朋友幫我煮飯食

含

冇女友 sorry出返去先

含啦

撩耳屎
btw已分1個禮拜

含撚

幫我做功課

幫我RJ

各位巴打,想問條女同你地含完再錫落你嘴,你地會唔會避開?

條女初戀係我唔會避

如果n手

咁你依家條女係初戀定n手

你知唔知啲女 生個樣咁靚係有乜作用？
你試過就知

屌我屎眼